連登常見口號/問題集，教你逐句拆解

之前岀過個po叫人睇多嘅書

了解歷史，政治，經濟，哲學先可以堅定自己信念

但係好多人係唔睇書就唔會睇

覺得太多時間人物地點

諗住用盡可能簡單嘅語言去反駁連登常見發言

有啲好弱智，但係連登咩年齡層都有，都要講埋

我個人見解可能好膚淺，歡迎可逐點反駁我

首先有個好重要嘅概念作前提，就係香港已經處於警察國家狀態

要知道情況幾嚴峻，繼續示威係幾危險

——————————————-

冷氣軍師，冇上過前線就唔好指指點點

任何人都可以上網，匿名討論嘅作用係消除現實嘅身分地位，以理服人

否定人地嘅觀點應該提出理據反駁而唔係質疑人地冇落過埸，網上冇人會證明自己落過場

唯一希望你岀示證據嘅就係警察

唔好用暴力，會俾位人地入

14年之前常見嘅口號，今時今日都仲有人講

我當你從來唔睇歷史，從來唔落埸，新聞都懶得睇
你去睇下鋼鍊，伊修巴爾人嘅戰爭係點發生

示威者只係一班有共同目的嘅群眾
入面有理念唔同嘅人
警察可以隨時假扮示威者作岀暴力行為
而示威者假扮警察係冇乜可能

所以一埸持續而絕對和平，可以佔領道德高地，感化中間派嘅示威係幾乎冇可能發生

勇武同和理非係兄弟爬山，不指責，不分化

和理非一詞本身就係假命題
係泛民左膠為左永續無成本快樂抗爭造岀黎嘅風氣

要推翻政權從來都係要流血，要瓦解警察武裝
示威者面對警察無理嘅暴力已經係既定嘅事實

你要和理非，就應該同勇武切割
因為和平爭取係乞求，勇武係威脅，係理念衝突
此消彼長

和理非同時只係好多人唔敢衝嘅藉口，俾自己做嘅冇危險，冇付出，又明知冇效果嘅行為

當今時今日，所有和平手段被收皮之後
好多人都坦白承認，我唔敢衝，不過唔阻你衝啦
我唔係和理非，我係勇武後勤

仲叫人和平，放棄武裝嘅一係蠢，一係想害死你

講返兄弟爬山，各自努力

用一個好簡單嘅比喻
我同你去ikea睇梳化，睇完我話買啦，你先話你只係諗住睇下，唔會夾錢，不如唔好買啦。
我話橫掂都搭車岀左黎，Ok fine，我俾曬，但係買左返黎你都有份坐，包括喺屋企冇岀果個，咁係咪叫各自努力？

今日係和理非回合，上裝就係鬼

你同警察deal好左今日佢地唔會打人？
係就太好啦，不如叫埋佢加入我地
唔係嘅話，你想人乜都冇著去送死？

搞不合作運動，唔好影響到民生

我真係唔識同講呢句野嘅人溝通

打唔贏嘅勇武有用咩？
損兵折將之後咩成果都冇

反抗警察係為左宣示政權嘅不正當
政府嘅存在係因為認受性，文明社會嘅人多數守法唔係因為驚警察，係為左維持與人嘅關係同形象

以前嘅示威者對警察，對拘捕，對監禁有一種刻板印象嘅恐懼，就係自己同社會對抗，做左壞人，失去集體認同

事實上獨裁政府憑呢種心理壓力騎劫左社會，一日佢仲叫做警察，佢就有大義，名份

正如貨幣嘅價值係由人民嘅勞動力賦與
無論中國幾咁霉，只要底層嘅人仍願意工作去賺人民幣，負責印人仔嘅中共就可以繼續吸血

同理，政府嘅存在係因為有人接受佢嘅統治
就算幾不滿都好，只大多數人一日仲遵守緊佢嘅規矩，佢一日都仲係統治者

點解有啲國家咁多亡命之徒，因為佢地知道冇法律可言，犯左法俾錢就得，得罪左有錢人就俾黑白兩道追殺

依家示威者就面對呢個情況
但係好多人發緊夢覺得三權好民主好公正

不合作運動就係要破壞規矩
唔俾個社會正常運作，唔俾人做生意
，唔俾公共設施運行，唔接受警察執法

當然，現代面對進化左嘅獨裁係好困難
以前嘅人係真係怕警察而守法，而前嘅人真係冇工開冇飯食，要反抗係好容易

今時今日，政府係保障到餓你唔死又持續吸你血
科技進步左但係我地生活得辛苦過上一代人而無自覺

你問梁天琦被判暴動果條友爭取左乜？
第一次向警察掉磚，第一次禁住警察打
呢個係衝破心理關口嘅重要一步

和理非仲有得玩，用行政，法律去對付警察

睇完警察國家篇文就知冇可能，武力係獨裁嘅根本，其他制度只會不斷歪曲去為警察護航
做係要做，不過做左都只係用針拮醒扮訓嘅人

示威者喺未來一定會面對治安真空
黑社會可以渣正牌對示威者同埋身邊嘅人為所欲為
警察繼續毆打，拘禁，恐嚇

市民應該組成民安隊，架空警察嘅職務，當治安實際上係由民安隊維持，警察就變成純粹嘅暴政爪牙

成立民安隊係遲早嘅事
因為每次行動必須撤退太大消耗
最理想係有陣地，用黎存放物資，休息
有完善嘅防禦工事，俾義工撤退
甚至慢慢擴大範圍

呢個地方初期當然會好被黑社會搗亂
會好危險，但係會係一個理想社會嘅微縮版
參與者完全可以用網上投票達成即時軍事民主

好多覺得政府做得好垃圾嘅政策
都有機會自己去實踐
當然前提係獨裁政權唔岀太強硬嘅手段

其實未有完善嘅方案，hive mind最唔適合就係執行威懾手段，當要群眾決定投降輸一半定攬炒
結一定係前者，最終又係要有領袖
不過我相信玩家有辦法

冇咁多人會搏命，除非有日飯都冇得食
就岀黎搞革命啦

獨裁係會隨住時代進化
獨裁者會檢討前人失敗嘅原因
有睇過1984都知
當身邊所有客觀標準都降低左，人係唔會認為自己被剝削

只會一直持續餓唔死又冇希望，永遠都唔會岀黎反抗

還手係冇用，岀老蟹都係死

獨裁係會隨住時代進化

以前唔會有咁多溫水煮蛙嘅洗腦同換血手段

同時現代獨裁者想要嘅都唔係一塊被鎮壓嘅土地同投降嘅人民，而係一個有利益又被掌控嘅地方

以前嘅革命或者需要擊潰政府軍，接管權力機構，主要公共設施，先可以宣布成立新政府
要做到呢一點無疑係要死好多人

但係現代社會已經唔係一個可以隨便暴力鎮壓嘅年代

對於有經濟價值嘅地方更甚
國與國之間有貿易協議，有人權公約
美國取消中美關係法其實係核彈黎
一岀就兩邊都冇著數

同樣中共都係
如果中國可以好似新疆咁對香港，一早就做左
中國同美國都需要一個可以做生意嘅香港

香港越唔安定，美國幾唔想都要除搞關係法
因為經香港做中國生意有危又有機
當美國覺得你強搶技術/屈錢傷害到佢地長遠利益
就有機會逼中共俾香港有民主，呢個就快實現
就睇中共點回應

我覺得兩邊繼續做生意，香港人繼續撈油水機會點都大過一刀切廢左香港

和理非優行法票，齊心事成，全面保維香港。

睇唔明

香港人如果唔想你下一代無得做人而只係一堆分數既
今次反送中 我地一定要贏盡， 一分都唔可以讓
認真， 唔係香港實玩完， 咁點解我地唔搏盡
仲有唔好犧牲自己 每一個人既力量都好重要

香港人一定要反對「社會信用體系」

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

頂，好文無人睇。
我推。

成功嘅和理非 就係圍警總嗰次
重有和理非嘅作用係cover勇武

果啲唔係叫和理非，係叫唔敢衝

真正貫徹宗旨嘅和理非要篤魁同埋阻人衝

衝係要有目的 有計劃咁進攻 冇計劃一齊進攻係送頭
今時今日 最低消費
遊行同集會係表態
佔領、圍堵、不合作運動係和理非
進攻、衝擊、破壞係勇武
今時今日重篤灰就係間諜 要消滅
兄弟爬山 各有各做 係指最低消費嘅和理非同勇武
同間諜各有各做 即係叫岳飛同秦檜各有各做

*唔一齊進攻

喺民主派都唔做嗰陣繼續做 就係間諜

每一次行動 都要提升下限
下次 連表態都要預備gear

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

無論同路人做到咩程度都要支持
最起碼所有人都應該有呢種心態